點解勇武拉一個少一個？

因為和理非未跟得上

除左對外，還要對內做文宣

前綫勇武愈行愈遠，最後變成旺角，團滅無人支持

一係就勇武降級玩文宣，一係和理非升級

點解612牽動咁多人？因為大部分和理非都深入戰場之中受到影響，被迫上前線捱打

咩叫齊上齊落？除左實際腳步齊上齊落，對抗克警心態上齊上齊落，一日鼓勵唔到和理非突破心理關口，一日都唔能夠脫離現有狀態。

千萬不要因為憤怒或一次失敗而互相指責，因為問題起因在克警，不是群眾